% Portada de la Tesis
\begin{titlepage}

\begin{center}
	%\vspace*{-1in}
	\begin{figure}[htb]
		\begin{center}
			\includegraphics[width=0.5\linewidth]{./img/unlu.png}
		\end{center}
	\end{figure}

	Universidad Nacional de Luján \\
	\vspace*{0.15in}
	LICENCIATURA EN SISTEMAS DE INFORMACIÓN \\
	\vspace*{0.6in}
	
	\begin{large}
		TRABAJO FINAL DE LICENCIATURA
	\end{large}
	\vspace*{0.2in}
	
	\begin{Large} 
		\textbf{CONSTRUCCIÓN DE ÍNDICES \\
			PARA DATOS MASIVOS}
	\end{Large}
	\vspace*{0.3in}
	
	\vspace*{0.3in}
	\rule{80mm}{0.1mm}\\
	\vspace*{0.1in}
	
	\begin{large}
		\textbf{Autor:} Pablo Tomas Delvechio\\
	\end{large}
	\begin{large}
		\textbf{Director:} Gabriel Tolosa
	\end{large}
	\vspace*{0.3in}
	
	\begin{large}
		Año 2017
	\end{large}
\end{center}

\end{titlepage}